你地知唔知點解咁耐都冇細路女企出來講俾人強姦？

你地知唔知點解咁耐都冇細路女企出來講俾人強姦？
實際上有好多女仔已經畀警察強姦咗了。
我實在聽過好多個case有D仲未夠16歲，聽到都心UP

讓我喺呢度同大家綜合一下：
呢幾年有留意法庭新聞就知道，本身休班警已經係香港最大嘅犯罪集團，香港警察性慾強盛， 基本上放工扮OT返大陸叫雞呢D經常有。 話冇叫雞嘅警察都基本上係講大話， 同人講話自己冇上過鹹網一樣咁假。
呢個擦鞋仔集團， 你唔跟埋一齊返大陸叫雞嘅話基本上你係埋唔到堆，唔使旨意升。 果堆傷心柴咪就係咁樣嚟囉。

好啦，回到正題。
近排警察做嘢辛苦， 有不少警察少咗去泄慾， 最近執緊嘅時候見到有嘅青春肉體， 難免會對班天真既少女產生咗不倫嘅想法。 特別係一啲死不招認嘅女仔， 面對一啲咁頑強反抗嘅女仔，有不少男警都好想令佢喺自己棍下被征服。
有警員甚至乎會按耐不住， 喺女警面前對受害人進行性侵犯， 甚至乎我聽過嘅係強姦嘅版本。
呢件事係無可厚非嘅， 相信當時作為大sir見到呢啲情況， 只好做野令消息封鎖。
一般嚟講， 最簡單係同受害人講， 簽一份保密協議， 大家互相不追究起訴， 受害人一般聽到自己將會被釋放并撤銷控罪， 基本上都算數。 選擇用身體作為 釋放自己既工具， 甚至乎有聽到女警睇唔過眼，覺得佢哋係「臭雞」。

久而久之，前線警察發現咗， 自己所做嘅嘢得到上級赦免同補鑊，就自然大膽起來。 蒙住面 冇number， 就對女仔為所欲為。

但係當然有極少數女仔， 覺得比人食左隻豬好大件事， 寧願被告暴動，點都唔願意去簽份野.....
咁樣嘅話，下場就只有被消失了， 我冇記錯我聽嗰一單好似係上個月響將.....

我聽過一單最慘嘅case係， 做某個職業嘅女仔，係黃埔行下行街比人睇中左，捉咗返去， 出警處嘅時候，要由女警俾條褲畀佢著走。
條女臨走嘅時候，仲喊住話我自己係無辜，我只係落街㗎咋。

其實仲有好多， 好似係女疑犯去廁所嘅時候被拍低整個過程， 唔畀律師嚟見你， 男警察搜女身， 捉住條女隻手幫打飛機含撚等等。

唉，咁多個月來，每次聽到呢啲case都感到十分傷心。

香港警察已經唔係我哋以前所見嘅咁樣， 佢哋因為矇住面，所做嘅嘢已經越嚟越大膽。
好多犯法嘅嘢都會去做， 因為做完之後有大sir幫佢哋補鑊。

唉，唔撚講啦， 打字打到想喊。

Yes sir

Sir

你

你
點
知
的

你點知的

你點知的？

你點影的

sir

yes sir！

唔知sir

Sir!

Yes Sir!!!

慢一秒

屌 快撚到

因為你恐嚇佢地囉

Good afternoon sir!

Good afternoon sir

Sir!!

Yes Sir !

Sorry Sir

Yes Sir!

癡撚線...快到

你點知的 sir!

快撚到

30秒一頁

屌笑死

好快

你
點
影
的

Good evening sir !!

收到Sir

yes sor thabk you sir

Sir this way

唔出奇
平時好多女搭車比d阿伯摸都唔夠膽出聲
咁大件事唔敢講唔出奇

啲回覆快過即討post

Yes Sir

好多犯法嘅嘢都會去做， 因為做完之後有大sir幫佢哋補鑊。

你咪就係果個大Sir囉

好完整

fuck you sir

sir 你幾時企出嚟爆大獲呀

鳩sir老老實實，你係就爆曬d料佢，爆埋去美國啦

你點口爆的?

巴打指教下，呢個有咩關係？跟唔到。

點

拉

近排警察做嘢辛苦， 有不少警察少咗去泄慾， 最近執緊嘅時候見到有嘅青春肉體， 難免會對班天真既少女產生咗不倫嘅想法。

屌 佢講緊自己？谷住谷住走去搵Venus口爆人雖然人地唔係少女

yes sir

師兄改個濕鳩名黎狙擊佢

4分鐘 3頁

推

影

的

即係「你點影Sir」嘅真身係呢條女？

警隊唔只強姦犯多, 精神病漢都好多
你UP一大輪, 精神病都好嚴重下

唔係 你留意下佢whatsapp對話圖入面個名同公司名

Sir你幫下D人啦 去美國指証啦

唔清潔
但鳩蛇po過呢張相

呀sir,你儲夠黑材料轉污點証人我地眾籌比你

強姦會俾條撚人含嘅得AV先會有

阿sir 肯走出黎做証人未

有人改左鳩硬有親戚了

afternoon sir

# sorry sir

Sir how do you know

fc撚/炒車撚： 等炒車啦傻仔

我地而家冇證據呀
如果你推論正確 唯一方法就係受害人一齊企出黎同黑警攬炒。
但囚犯理論黎論 而家黑警而家係上風
所以選擇唔講出黎 都係人性。
各位巴打有冇方法突破呢個局？

根本你講嘅嘢係事實 啲fc撚 炒車撚 會話咪亂講

Sir! 做污點證人ok?

你點影架

差佬興唔興玩千年殺

有警員甚至乎會按耐不住， 喺女警面前對受害人進行性侵犯， 甚至乎我聽過嘅係強姦嘅版本。

你作為上司唔阻止？

Sir,有實質料就供出嚟
無就返入去你個狗窿

明白，即你6uo爆咗自己炮友個身份出來。。。
咁條女無端端被佢爆蛹都好無辜。。。

Good Afternoon Sir
你點知的

metoo嗰日咪有大企出嚟囉
跟住點？ 會有證據？

你知唔知平時女人俾人姦 會報案嘅都已經少之又少 更何況係今次次運動入面俾狗強姦 你覺得有人敢報案？

Sir
Venus點算

yes,sir

已block
阿sir又想亂吹風

係囉

Venus點算啊SIR

呀sir你係唔係篤灰名單內呀？

咪再出黎獻醜啦

Push

陰公...乜原來佢係咁既人

近排警察做嘢辛苦， 有不少警察少咗去泄慾， 最近執緊嘅時候見到有嘅青春肉體， 難免會對班天真既少女產生咗不倫嘅想法。 特別係一啲死不招認嘅女仔， 面對一啲咁頑強反抗嘅女仔，有不少男警都好想令佢喺自己棍下被征服。
有警員甚至乎會按耐不住， 喺女警面前對受害人進行性侵犯， 甚至乎我聽過嘅係強姦嘅版本。
呢件事係無可厚非嘅， 相信當時作為大sir見到呢啲情況， 只好做野令消息封鎖。
一般嚟講， 最簡單係同受害人講， 簽一份保密協議， 大家互相不追究起訴， 受害人一般聽到自己將會被釋放并撤銷控罪， 基本上都算數。 選擇用身體作為 釋放自己既工具， 甚至乎有聽到女警睇唔過眼，覺得佢哋係「臭雞」。

鳩硬sir答左你啦Venus好慘呀

Morning Sir

全公司都知佢比鳩硬sir口爆了

你個名

硬鳩SIR你講到咁正義，你自己出黎篤灰喇

你點知架？

狙擊手你有無上過#2？

thank you sir

但係當然有極少數女仔， 覺得比人食左隻豬好大件事， 寧願被告暴動，點都唔願意去簽份野.....

唔係處就比狗屌,輪大米都冇問題冇損失?
鳩sir你老母日日比人屌 慣左覺得冇問題唔怪你 你咪將你套狗邏輯擺落其他人度啦

我地可以點做先幫到佢地?

你又濕啲嘢落我把口

柒夠未啊啊蛇
你隻雞毑係雞鬥都覺得你好羞家啊

成班on9仔玩撚完膠未呀屌晒你地老母
仲日日喺到good morning sir你點影
屌多次你地老母

屌你啦

鳩sir分身

Child登

你有份

on9

啊sir，你知咁多可唔可以出黎指證啊

日日係到開膠post都唔知做乜柒
成班又陪佢癲

Yes sir,
thank you sir

香港點解無槍

咪撚再鳩啦屌你老母

+1 真係頂班柒頭唔順

膠？

毅進仔可唔可柒少陣

sir你點知啊

good afternoon sir

有都被自殺晒啦

鳩sir. 你快d篤灰啦，一定唔洗再流淚

Sir 知唔知涉案者膊頭咩number

問問你自己咪知

香港唔再需要呢班狗犯罪集團，快d解散啦。
可以既話，快d消失死撚左牠

鳩sir
求下你講出施暴者編號

認真其實謝sir呢啲名校畢業
會唔會真係返大陸叫骨場雞咁cheap
假假地都皇仁 科大
真係好難想像佢地會玩啲幾百蚊既雞
你話散仔玩幾舊水臭雞都合理啲

真心覺得佢地有精神病人格分裂

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

sir 放假?

你咁樣出賣警察唔差在督埋灰

鳩硬sir,我勸你去美領伸請庇護，真係有料就爆出黎

求吓你去美領做證人
救吓香港人

大家唔好再接龍住啦，討論下可信性好過啦！！！

你都知你個朵臭哂架啦
你而家一開post就成班人衝入黎sirsirsir
但你又好似好enjoy咁喎
如果你真係想你既內容有人care既話 你不如轉個ac再開啦

終於見到狙擊手
要努力做＃2啊

唔係5毛唔係mon po狗既，唔該一齊推呢個post，講哂發生緊咩事
大家要認清，係冇報應呢回事，唔好諗住天跌公義落黎，唔好諗住有狗係無辜

Yes sir！屌你老母 sir！

睇到扯咗

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

你終於認做警察？

yes sir!

唔通你就係其中一個死黑警，唔係你點會知

睇落都有機
但強姦之後再殺人
應該要坐終身

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

鳩 sir爆料俾CIA la

如果覺得佢係假 係狗
要講你點影
咁就用不推 post

你推post 覺得係真
咁就認真討論

成班 on9

愈出位愈多出post 俾人起底機會愈大, 樓主係咪已經預到呢一樣野?

乜撚嘢無可厚非啊？

又係你呀鳩蛇！

屌你老母

鳩sir督灰啦

鳩硬sir去美領尋求庇護啦

Yes sir!

呀sir自爆 我好擔心其他女仔

鳩軟

做證人啦好嗎sir

Thank you sir!

岩岩未睇user id直接睇內文，覺得成篇野都係個pc仔第一身感受自己打出黎。睇埋下面留言先知係鳩sir

Good afternoon sir!

你點知的
請你d同事馬上去死 唔該曬
我都打到睇到想喊

點知架sir

鳩sir企總部 係咪冇份姦架

關於黃埔嘅個個女仔可唔可以同黃埔admin講多少少野：

你有無份？

又係呢啲嘩眾取寵post

做證人啦好嗎阿sir

TY SIR

鳩硬sir你怕唔怕被消失？

FC唔該

good evening sir

hi sir

+1

SIR你做咩做25警呀SIR

你係咪有份呀sir

鳩sir爆料

你點知架?

Yes sir, 放工叫雞我請 sir.

你咪臭係要人幫你打飛機含撚個個囉屌你

9蛇有冇叫雞？

含撚？？？？

good afternoon, sir!

鳩硬sir，我好尊重你，你幾時先肯篤灰，你忍心班小朋友受苦？

收皮啦

Because Sir! you don't let her!

呀sir有冇份？屌你個咀

屌

唔玩野，幾成真 認真問？

屌，下次睇長文前留意username 先

你又知

算吧啦

見到係邊個開post

大家信0.1%都比多佢

Lawrence Fan係鳩蛇

但係又搵唔到証據,真係好無奈又憤怒,希望黑警早日得到報應啦

鳩sir都咁講⋯⋯

我係咪真心左？

Thank you Sir!!!!

收皮啦畜生

鳩sir幾時出黎篤灰

一時又叫白警比料
而家比料你地又玩膠
你地想點
雖然唔係話佢嘅料100%中
但係都可以喺入面搵d蛛絲馬跡查下
可唔可以認真小小
玩少陣膠
同埋玩咗咁耐唔悶咩

屌你老母
有良心就爆證據出嚟
睇撚到我嬲

叫你啲伙記自首啦 做咁多陰質嘢

good morning Sir,你好似係白衫

屌你老母 知情又唔出聲
你嘅沉默只會令更多人受害！

屌 睇撚到個樓主 真係屌柒你老母

警狗

其實依家撞人殺人都冇事 係鏡頭面前打到人仆街都冇比人告
返到自己個竇 蒙住樣 遮住number 強姦d細路女 係真係唔會被任何追究

阿sir 你又唔幫手......

你點知

你成篇野都冇講點解

香港靠你d 豬西真係死撚得，仲想奪權

有時會諗呢個acc係咪pprb狗控制 真係白狗既話一早俾人炒左

做某個職業嘅女仔 即係咩? 講咗又好似冇講咁

Dllm死返去你老母個閪未？

鳩sir又爆料 幾時篤灰啊

good afternoon air

mor0 sir

我都覺得奇怪 可能係佢有個相熟白警 然後鳩硬sir 就係一個中介人去將d 資訊spread 出去

一係就pprb 控制 鳩放料出去以混淆視聽 令到真係重要ge 事fade out 左

我都係覺得呢兩個可能性 偏向後者

Okay 知道 Sir

"我聽過一單最慘嘅case係， 做某個職業嘅女仔，係黃埔行下行街比人睇中左，捉咗返去， 出警處嘅時候，要由女警俾條褲畀佢著走。
條女臨走嘅時候，仲喊住話我自己係無辜，我只係落街㗎咋。"

唔係好信，點解可以唔告返佢地轉頭？

你知唔知樓主係邊個？

其實留意返我對上咁多個post都冇乜野。
呢個post 竟然有好多網軍入咗嚟質人，屌人唔好推。
似乎網軍好想溝淡個post

係真嘅就炒大佢
我真係頂唔順啦
好痛苦

黑警必須死全家

又係你SIR

成撚日唔記得睇username

你點影的？

morning sir

屌你老母Sir

屌你老母sir

咪影相自爆果個戇鳩sir
(下世小心d)
希望佢可以比堅料
另外都擔心佢嘅人身安全
而家鳩sir可能係破案關鍵
希望唔好當佢鳩up先

鳩Sir有無份?

鳩蛇...成日發料出黎, 睇黎好快升

Good morning sir

屌你老母!!!!
鳩硬冇親戚就係死黑警!!!!!!!

Thank you sir

火影世界第一

就算係事實咪又要等到cia fbi mi6 幫手
入面撚有人企到出黎做金手指咩

煽動情緒都係一向手法

9 sir

Sir 肯篤灰未

已封鎖sir

唔好搵呢啲講笑啦 我睇親都好心UP

咁你肯唔肯做證人？
肯 = 人民英雄
唔肯 = 死返埋班狗到等清算喇 Mon Post狗

唉 呀SIR注意安全啦
我地當哂你係白警 良心警
唔敢係呢個時候跳出黎 督灰
請問要到幾時先肯做

你有冇份

唔好再⼃乛⼃⼁乛⼀⼀

已經有吳小姐同雞姦受害人的強力指控
而警犬故意放不可能查證的料混淆大家

樓主講到如此清楚絕對唔係普通督察級
根本無可能內部捉鬼捉唔到你

我聽到既原因有兩個
第一，因為會影響你份工
第二，因為佢哋聲稱嚇到個女仔要告佢非法集結， 可以即刻拉上庭。

我聽到嘅係大部分當時人聽到呢啲嘢，法律知識比較少嘅都會畀佢嚇到。

我估係個女仔覺得被搞都已經係事實， 息事寧人算數。

其實呢個世界仲有好多砌生豬肉嘅嘢。

Sir! 你條傷心柴跌左！

呀sir唔好再得把口 幾時先企出黎指證

其實成對警隊都係互相包庇？

本來睇完都唔係好信,見到個User名我就100%信了

但係佢唔係高登時代已經係黃絲黎?

既然係咁你幾時篤灰啊?

督灰保平安 Sir

Sir你都會叫雞？
有無姦過女仔？
或者睇住啲同事姦？

p

唔信，順手係街捉女返去姦？做到咁揚冇人知？作都作個合情理d啦好心 搞笑咩

做邊行

入咗黎無睇名

當有白警

點解最關鍵的受害人加害人身份次次都含糊

根本不可能追查

就講條友影落去張相差佬MON POST 狗一定同上頭講捉鬼
唔關事警察都要抽查手機,呢條友不可能無事

自首啦阿蛇！

PPRB想9UP蓋過吳小姐單料

推
鳩sir有咩辦法可以做死班黑警

你中文都幾撚廢 標題同內容都冇任何關係

未睇完屌左你先！咩無可口非呀屌你！

你真係 點會冇可能?
咁揚又點? 有權 同埋 你睇吓 邊有後果

係咪要做白狗，攞d證據出黎

Good afternoon sir, 有冇考慮轉做污點証人？

鳩sir你咁清楚，係咪因爲你都有做過？

唔好信，仆街黑警想抹黑女義士用身體換無罪！

Yes sir 👮🏻‍♀️

鳩硬sir你屎眼比大sir屌鬆哂未？

阿Sir可唔可以出來做證人

屌你仲話班差婆話女義士係臭雞！幫乜撚黑警洗白呀！屌你！
個差婆唔撚救人！屌你成班強姦犯！

屌唔好亂派膠好無

你親眼見？

on9仔又喺到9UP

煽情還煽情，畀少少證據。咁樣同犯婦人冇分別

唔想冇得移民去旅行，學謝sir篤灰甩身啦

成日講唔好信 唔好自我中心啦各位 係好難接受

你係咪謝sir

其實咪就係根本連街坊都拉
劣政司睇完好難屈到

所以PPRB狗硬SIR屈人做雞

同PPRB 狗硬SIR一唱一和的日昌晶#108078
0POST 狗ACC

我查左好耐, 次次狗硬SIR維穩都有狗ACC一唱一和

竟然上面冇人睇得出篇野係黑警想放風抹黑女義士！
屌你，乜撚野無可口非！
乜撚野臭閪差婆睇唔過眼！

明知告唔入就想屈人性愛換自由,想令女義士嫁唔到正當人家
咪就係行政會議天使論變招

佢係警總比人圍 都仲影到相 就知唔係普通級啦

Understand Sir

篤灰啦sir

性愛天使論
性愛換自由論

當日就屈陳巧文濫交

其實係大公報攻擊手法

竟然無人睇穿
表面係郁差佬,實際係人格謀殺示威者

你係要打呢啲文唔該講下啲料邊度黎

佢而家係想沒黑女義士！ 唔係想爆啲咩新聞出嚟！
佢想屈女義士自願！

鳩sir 收皮啦

咩叫當然有極少數女仔， 覺得比人食左隻豬好大件事，
係女仔都會好重視自己清白 你條仆街根本就係想抹黑女義士
含撚啦死黑警

開始有人帶風向，話我所收到嘅消息係假嘅。

如果係假就唔使入嚟討論， 好似其他題目咁樣，直接無視咪得囉

根本入嚟講嘢嗰班人十分緊張呢件事

條友意思係告唔入的女示威者係因為主動比成隊差佬屌換放生
仲唔明樓主玩咩?

無視比你班PPRB狗屈女義士?

Sir你真係知嘅爆多啲出黎啦

又係你呀鳩噏蛇，今日又帶咩風呀？

鳩硬sir post都咁多正皮

鳩蛇想帶風向咩咩不起訴？你覺得有人會信？

你有冇份啊冚家鏟

Goodbye Sir

你真係知就爆多啲
唔該

屌你老母呀，你老母當年做雞俾你老豆相中生咗你隻雜種呀，你老母當年係狗署係狗都上得，btw你知唔知你老豆係邊個

食屎啦，鳩硬sir

Sir 你仲有良知既話 就開記招啦

鋪天蓋地嘅人格謀殺
共產黨果然嚟嚟去去得幾招
就算佢以前唔可信又點
幾唔信都可信過班死黑警啦
咩叫槍口對外
咩叫不割蓆不分化
以前就話要fcfc
而家有人企岀嚟指證又喺到不斷質疑
其實只係搵藉口掩飾自己懦弱
算啦香港人
輪流幫共產黨含撚算啦

Good afternoon sir!!

搞錯又喺我返工嗰陣先開po，搶唔到第一啦

鳩sir 姓咩架？

不推文啦屌

原來就係鳩蛇做

班人見人屌黑警就覺得係自己人

但睇唔到樓主暗藏殺招

樓主係話告唔入/無告的女係自願比差佬群交

你哋班人係咪戇鳩㗎，竟然竟為佢係白警！
佢抹黑緊呀！

我唔明點解你地仲要同呢個輔警玩膠

佢地係我地仇人

and yet you play plastic with him

收皮啦sir

邊撚度有帶風向， 睇多一次篇文啦

得喇得喇，唔使講咁多

琴日個女仔出黎之前我都好似你咁諗，
琴晚聽完之後覺得好似真係唔係咁容易有咁大勇氣企出黎。

硬鳩sir
難得你做狗
放啲證據出黎篤灰啦
你咁講咩證據都無
我地夠知有女義士男義士俾人強姦啦
但要多啲證據同details屌死班狗呀
想做白狗就篤灰啦sir

good afternoon sir, 你點知的sir

How do u know

Good afternoon Sir

繼續吹

繼續屈我啦，武妝小姐

Blocked
上一頁

下話阿Sir ！

我唔知真唔真
但你覺得似層層咁 唔該你係有料既就公開爆
唔好開個post好似鳩up咁
對運動絕對無幫助
捉鬼同推理遊戲要停止了

你點知？

可以重作嗎？

畀一分

因為從來冇女仔被強姦，所以咪冇人企出來講

唔好搞我Sir !!

Sorry Sir知道你谷住谷住好辛苦

真定假都推到黑警有回應 P牌幫推

屌 睇左咁耐

原來係阿sir

831冇人死，有人信架陰公

唔通樓主真名姓謝？？？

其實成日開E D Post。鬼佬唔識鳩硬Sir係Popo 睇到以為係核彈

又 "警察" 又 "大sir" ?

你可唔可以解釋下你點知？

你講出黎 好有說服力

屌你 一係就拎啲確實啲既證據出黎啦 黑警

你點知的sir

同意非常 班友都on99

Sir, 你每個po都否認自己係阿sir, 咁點解唔回應下到底你點影的同你點知的嘅

晨早回應咗， 自己搜尋

睇下睇下想喊

其實如果大家都知係假膠post, 不如唔好推啦

鳩Sir係白警？

睇左內文未？假膠？

X2036

寧可信其有

Good morning Sir

我而家先得睇得明

依個真
鳩硬ＳＩＲ爆料一定係堅
仲爆過謝震中

如果真係有人死？咁死者的家屬去哂邊？

樓主，支持你繼續講下去
呢個post 果don9仔可以唔使理
大家對狗隻好多野都一無所知
你既資訊好重要

咁你地覺得，如果被姦嘅女仔點解唔出黎講，我識社工朋友同我講過，有女仔被強姦(唔好再用咩性侵、性暴力呢啲模棱兩可嘅詞語)，但最後因為一啲原因無出黎，啲原因我唔知唔知，諗黎諗去，都真係未諗到點解係未有人出黎講。樓主今日講呢個原因我覺得好合理，軟硬兼施嘅手段，而對象係女仔而且更多係好細好細嘅女仔，咁樣比人嚇兩嚇，佢地係唔敢出聲，而呢個換取無罪釋放嘅條件，其實絕對唔係女手足用黎exchange嘅「手段」，ok?

中共60 70年代大批女知青被上級強姦，都係咁樣，明明女手足係被權勢權威所打壓，你班人就係覺得係抹黑，真相係難以接受，但唔可以視而不到，好唔好呀大家?之前好多好多吹風同零散嘅消息，個陣大家又覺得係假係嚇，呢家大家終於明白，其實可能係真嘅。

今時今日未必所有人都可以勇武企出黎，但個啲自己承認係無咁嘅勇氣企出黎嘅，請大家記低佢落自己本清算簿佢，他日就需要大家嘅力量。

日日都要報到 點講呀 唔驚捉入房黎多劑？

反正從來都係任up 不如話有女嬰比人強姦 仲大回響

Yes sir
Up

唔好膠化成件事

Good evening sir！

Yes sir sorry Siri!!!

Sir 你點知咁多野 Sir!

其實鳩sir係咪好撚憎條女
明明出一次post就俾人鞭一次屍

我唔會問你點知
我會問你點解今日先講？你一早知又唔講？咁你唔好怪人依家唔信你

可能最後Venus嬲左唔比佢口爆

No Sir

不推不是人

又扮fced?

慢兩秒

咁嘅保密協議有用嘅咩？

講真 呢d咁既橋段真係以為電影先會出現

lm

我信你喎 內幕消息點可以唔信

Good evening sir

我仲聽過有外星人混左係警察入面, 捉左D 人去做實驗, 研究緊樓主點解同一般人唔同, 個腦係生左係屎忽到

推到見報

Don't you think that the culprits should experience what the victims have suffered, before they go to hell?

白警爆多d料
你點知的

Venus

鳩sir

推到上報

鳩蛇，唔該你如果真係知內幕嘅話就講晒出嚟啦

咁中大有個女仔講開呀嘛， me too運動。
咁我咪將我聽到嘅消息全部發放出嚟囉

你係咪白警？

啲留言可唔可以言質少少
討論返個內容
而唔係就咁黎句你點影？

啲留言可唔可以高質少少
討論返個內容
而唔係就咁黎句你點影？

無憑無據
你話習近平幫過你含都得啦

[遊行新方式]會師

都幾難 因為鳩蛇已經變咗 棋靈王 陳偉霆車場 呢類嘅存在

想喊

又想discredit

應該係有人有心搞到佢膠
令佢講嘅野冇人信

你點影的sir

其實係真野，點解要負皮佢?

你點知?

走火入魔

Hello, 蛇

鳩硬蛇把口講出嚟特別有說服力
你有冇強姦人

Hi 又係你啊popo

鳩硬sir 有樣講得岩 就係保密協議

警方可以offer 被捕者簽一份保密協議

簡單就係 唔控訴 就唔告

以後叫人fc 都可以先問 有冇簽保密協議

或者叫佢公開份協議 係好大風險

但係 呢個係最有力證據

就算份野假 要冒好大風險爆出黎 所以唔怕五毛偽做

SIR

阿Sir爆黑幕 咁幫下香港人得唔得？

我唯一會尊重既3位阿蛇就係
鳩硬sir 同 朱sir 同 謝老四

sir
因為全部俾你隊冧晒

黑警多行不義必自斃，禍必及全家

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

負皮係mon post狗

其實有人出嚟講真話就唔好派膠先啦

咁啊sir有無跟埋上大陸叫雞

死黑警

Good morning Sir!

鳩硬你最近好多嘢講

口爆冇親戚

我信鳩蛇

鳩sir你係咪有料要爆？
你講既係真話？
你係白警？

mon post 狗真可憐

俾啲證據睇下先啦

Pull

push

鳩硬蛇一直所9up的野係完全不可能鎖定侵犯者/受害人身份,根本無法證實

而呢條友係玩緊屈女義士性愛換自由
姐係第時告唔入刑事都比人屈做差佬性奴交換放生

你班人仲係on99

你都戇撚鳩 用身體換？你老母就願意啦
仲保密協議

Sir你點知的

有冇時沙版？

係呀 仲咁撚多正評
Child登

鳩sir你篤灰啦 好冇

不如你篤灰啦鳩sir

有咩野同大J講

原來有back up

你講既故事，其實大家心入面都已經有同樣的猜想、甚至確信，只是沒有如此道出
性侵，是非常嚴重的創傷，不論性別，就算堅持到能夠復原，性侵後的PTSD是要用整個生命來修復的，就只因為有幾條陽具想射精，你們掉了良知可能唔會明白，一個原本好好的靈魂就這樣無法修復是怎樣的概念
性侵受害人要經歷好多痛苦同掙扎，未成熟的少女就更加不可能在這股痛苦中企到出黎，這也是施暴者利用的她們脆弱和無知去包庇其惡行
無論如何否認，香港人知道有發生過，這幾個世代不會放棄追究

保密協議無用，女仔一定會等運動完咗，爆出嚟。所以勸啲女仔都係快啲爆出嚟，以保平安。

難道係erer sir？

good moaning ,Sir .

我睇到留言望返username屌左出聲

唔通你就係振中sir？！

篤灰吖，撚樣

含撚嘅話 大力揸袋同咬斷已經腳軟贏咗

大推文回覆 ！

On9 Sir!! Thank you Sir!

讓我舉個例子。A係個殺手，B買兇殺人。雙方簽訂殺人合約，合約是合法的但執行合約則是犯法。

保密協議同樣是合法的但執行合約就是防礙司法公證。

thank you sir!

樓主捉左幾多個女仔

鳩sir如果你係白警 可唔可以幫下我哋啊

我不是警

咁你點影的

Good morning sir!
呢期屌左幾多女

仆街呃我正評
阿sir，你點影的？

你點知咁多料架，好不安

咁大篇嘢你有講點解咩

呀sir出post唔洗你推

100萬買你實質證據

呢件事係無可厚非嘅
呀蛇你老母比人姦都無可厚非

鳩 sir,同所有mon post 狗。 勸你立即向美帝自首，做污點證人，如果唔係，日後終有一日你地會一個個被清算。

咁呢個唔係我嘅諗法啦嘛係佢哋嘅諗法呀嘛

Thx u Sir

你點影Sir !

有望1001

Yes sir
麻煩出示委任證同有堅料既證據呀唔該

有無人好似我咁沖完涼起敏感勁痕

仆街覆錯po

Venus 點
sir

果班無恥支那仆街

知道啦Sir

講真，sir你有冇咩證據可以收集到。

阿蛇....你點知架？

有實際料就去篤灰，拎一百萬

又想吹風嚇人唔好出
露底了

每次睇呀蛇打文就覺得好好笑

mon狗來講鳩sir都算親民

呀蛇

鳩噏sir
搜證篤灰啦屌你

sir 又係你開po

Sir ！

點解會知？好撚心寒

鳩sir, 我好認真問你
你點樣知道哩啲消息
有料可唔可以爆多啲，可唔可以做污點證人

救人呀!!!!

Pish

Sir

你淨係可以連登出 post?
咩都做唔到？

企左出來有撚用，中大個手足企左咪得個嬲，唔計有上前線同有做文宣，其他人咪得個嬲，仲要俾黑警恐吓俾藍屍打電話

屌你老母原來你講真

頭幾頁瘋狂派膠，叫人fc，唔好信果啲好可能係狗仔ac

其實信嘅人一早知咩事，唔信嘅都係鴕鳥心態，同偽中立唔想理政治嘅心態差唔多。

鳩SIR講好多POST都唔係玩膠
都可能係真

鳩sir冇9up

鳩sir 原來真係講緊真話！

推！

鳩sir定時上黎報導

推呀 係做白警就做到足啦屌

原來係白警

白警？
又話冇一個係無辜
咁邊有人會做白警呀
俾少少邏輯啦

上黎撚狗咋，白警
成班求炒車撚俾人打面打到啪啪聲

Sir 你真係知的！

唉你真係知的

如果係想幫到件事

勸你暗地裡做實事會比較好

連登5毛 玩膠 分化乜都有

唔想比人當玩具咁玩

有料既就唸下有咩辦法幫到件事

鳩sir一早就講咗
你都要小心人身安全，上啲上嚟報到

就算真係有, 佢地都唔會知

最黑果班可能10個8個守新屋嶺, 點會話比其他人知

good morning sir

點解你咁都仲忍到呀sir?

good morning sir ! how do you know? 你點知的

你有冇份？

鳩蛇又中

好彩呀sir 有venus幫手先控制到自己

由鳩硬sir 把口講出嚟特別有說服力

Yes Sir!